照著你的筆跡 寫封信給我

你就算知 也不會想 是我

張繼聰唔作歌 轉拍戲 真係浪費哂

兩樣都掂 應該撈哂